屌你老母狗鐵想收買人命咩

屌 出面凍咗少少
就好似熄撚曬冷氣咁
繁忙時間都唔開大啲
成個車廂都勁焗
屌你價就識加 空氣唔撚識開

冷氣自